HowHow算唔算高汁台灣youtue8？

擺明車馬每條片都係廣告，但勝在夠短，而且有時係真係會笑得出 仲有個女神女朋友
點都一定好過乜撚嘢聖結石，放火，小玉嗰啲

呢條片就算冇當過兵但憑佢啲表情同台詞都會笑得出😂😂😂

連登冇人睇過howhow？

鉛水果個幾好笑，其他冇睇

關我屁事嗰度笑撚咗好耐

有睇開 覺得幾好笑
不過普遍連登仔應該唔鍾意呢個風格

連登仔：所有youtuber都係垃圾 乞衣 食屎狗

誠意推介木曜4超玩 一日系列

我覺得木曜唔算youtuber
不過個節目確係高汁

追左好幾年仲要成日番睇

佢個腦真係裝屎

成日用香港個套睇個世界梗係啦

真心覺得佢好有心，每條片都要諗一個劇本，仲要一人分飾多角，絕對唔止值80萬訂閱